覺唔覺鍾意咩音樂家反映你係咩人

Mozart - 頭腦簡單
Beethoven - 懶係嘢
Chopin - mk
Rachmaninov - 社會賢達
Debussy - 抑鬱閪
Prokofiev - 癲狗
Bach - 廢老
Yiruma - 跟風狗cctai弱智
其他 - 因人而異

我係個頭腦簡單懶係野mk抑鬱癲社會賢達嘅廢老

我係懶係野既社會賢達兼廢老

Tchaikovsky - gay佬

paganini 同埋liszt

音樂台

曬命撚

大爆炸呢?

sarasate都幾正

收嗲啦

Zigeunerweisen真係曬命之作

印象派呢？ravel, debussy

Dgx呢

Op. 20 巧正唷

Wagner 呢

心理時鐘

Mahler

好嘈

留名

勝利咁有文化架咩？

係囉

勝利（音樂撚）

鐘意kpop點計

classical唔代表人有文化
佢只係音樂嘅一種

我其實本身想講廣東音樂曲帝、曲聖、曲王，你可能覺得重嘈

sor，music 我真係識條鐵

樓主咁有內涵...

?

抑鬱廢老 都幾中呀

唔係
我覺得Mahler啲嘢太多太over

多唔多人知Tchai係gay佬
佢首violin concerto係作俾佢情人（男）

Chopin唔止mk咁簡單仲好撚中二病
睇下條老mk周者撚
個名有個周字既都係on9

一個都唔識=無知婦孺

聽Ligeti 係咩類型既人

daddy = fuckboi

懶醒

嘩樓主好有品味呀

Franz Seraphicus Peter Schubert

雞蟲

Astor piazzolla

just.do.it咁高汁都無人提
垃圾post拉

Hans zimmer

甘Brahms反映咩

Liszt 也mk???

聽開星夢

溝女 懶浪漫

久石讓係咩？

debussy係發夢西似d

Felix Mendelssohn
Jean Sibelius
Paganini

初中生